覺唔覺得非三大應該執柒左佢

無謂留係度高不成低不就係度害人

利申：受害者

成日諗垃圾野嘅人比你讀倒哈佛都只係一條高學歷嘅垃圾

其實大學應該正係留番哈佛牛津劍橋
唔係過多三十年洗碗都要學士畢業